時日太快 70後既巴絲依家生活成點

我一事無成仲係要痴屋企 拎哂去賭草唔到錢 收入連兩皮都無 真係唔知點好

下 無70後？